[修煉] 留低你嘅故事，將佢變做一首詩

慶祝LIHKG誕生

如題

大家請出招

推

高登雖死，黃金猶在